點解啲癦上面會生條長毛

好核突呀